<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="default.xsl" type="text/xsl"?>
<static>
	<title><text>ПРОГРЕССИВНАЯ ФИЛЬТРАЦИЯ - Преимущества</text></title>
	<logo lang="ru"/>
	<topmenu>
		<item link="login.xml">
			<logo type="login"/>
			<text>Вход</text>
		</item>
		<item link="signup.xml">
			<logo type="signup"/>
			<text>Регистрация</text>
		</item>
	</topmenu>
	<menu>
		<item link="description.xml">
			<logo type="description"/>
			<text>Описание</text>
		</item>
		<item selected="1">
			<logo type="benefits"/>
			<text>Преимущества</text>
		</item>
		<item link="pricing.xml">
			<logo type="price"/>
			<text>Стоимость</text>
		</item>
		<item link="contacts.xml">
			<logo type="people"/>
			<text>Контакты</text>
		</item>
	</menu>

	<content>
		<title><text>
Сервис имеет больше возможностей, чем локальное приложение
		</text></title>
		<section><text>
Согласно статистике, более 95% почтовой корреспонденции в сети является спамом.
Существует масса способов борьбы со спамом: методы на основе анализа содержимого писем, статистические и репутационные методы,
методы на основе анализа технических характеристик соединения.
Большинство программных продуктов активно используют анализ содержимого.
Однако существует масса методов анализа динамики взаимодействия в ходе передачи электронного сообщения,
которые позволяют отсеять более 80% спама, что приводит к более точному выявлению и экономии ресурсов.
Для применения методов анализа динамики взаимодействия антиспам-решению необходимо обрабатывать
оригинальное сетевое соединение от отправителя,
что для стандартных антиспам-приложений зачастую просто невозможно либо значительно усложняет интеграцию.
		</text></section>
		<section><text>
Использование антиспам-решения в качестве сервиса позволяет лучше обеспечить
все необходимые условия для фильтрации электронной почты.
		</text></section>
	</content>

	<content>
		<title><text>
Безопасность
		</text></title>
		<section><text>
Важным аспектом является безопасность.
С первого взгляда может показаться, что перенаправление почтового трафика на "чужие" сервера
значительно снижает безопасность передачи.
Однако для поддержания необходимого уровня безопасности требуется выполнить ряд технических условий.
Небольшая ошибка в конфигурации значительно снижает уровень безопасности при передаче электронной корреспонденции.
		</text></section>
		<section><text>
В нашей команде работают профессионалы своего дела.
Обеспечение должного уровня сервиса - это наш хлеб.
Наш сервис в качестве посредника обеспечивает постоянный контроль выполнения необходимых технических условий,
вы получите своевременное оповещение в случае нарушения.
Все аспекты безопасности и конфиденциальности зафиксированы в договоре.
		</text></section>
	</content>
	
	<content>
		<title><text>
Дополнительное программное обеспечение
		</text></title>
		<section><text>
Когда пользователь читает электронное сообщение, он видит имя отправителя, тему сообщения,
получателя, однако все эти поля довольно легко подделать (фишинг).
Чтобы убедиться, что сообщение действительно подлинное и отправитель действительно несет ответственность
за информацию в данном сообщении, требуется соответствующая квалификация,
которой обычно обладают только специалисты в своей отрасли.
Естественно, каждый сотрудник обладает своей уникальной квалификацией и не обязан изучать массу тонкостей
только для пользования электронной почтой.
		</text></section>
		<section><text>
Когда мы пользуемся автомобилем, мы не задумываемся о том, какие подсистемы задействованы для текущего режима,
какие команды посылает бортовой компьютер в двигатель,
какие именно шестерни лучше задействовать в коробке передач в данный момент... все эти внутренности скрыты
для упрощения пользования устройством.
А когда случается внештатный режим мы просто видим сообщение на табло в салоне о том,
что именно произошло и чем это чревато.
		</text></section>
		<section><text>
Наш сервис предоставляет подобную услугу: каждое сообщение маркируется соответствующей информацией,
которая описывает степень доверия к данному сообщению.
Теперь вам нет необходимости тратить свое время на изучение технических особенностей сообщения
либо привлекать соответствующего специалиста для подтверждения подлинности сообщения - достаточно
установить плагин для вашего почтового клиента. В вашем почтовом клиенте появится дополнительное
поле с информацией о рейтинге сообщения в удобной форме.
		</text></section>
		<section><text>
Использование дополнительного программного обеспечения не требуется для работы с сервисом, является опциональной услугой.
		</text></section>
	</content>

	<content>
		<title><text>
Обработка соединений
		</text></title>
		<image link="af2.png"/>
		<section><text>
Входящие соединения от отправителей могут использовать защищенное соединение, а могут не использовать.
Наличие защищенного соединения не достаточно для обеспечения безопасности - требуется проверить сертификат.
Мы автоматически доверяем официально выданным сертификатам - они подкреплены страхованием и ответственностью регистратора.
Но мы также даем возможность поднять степень доверия для любого самоподписанного сертификата,
что дает вам возможность добавить отправителя в "белый" список, надежно его идентифицировав.
Так-же есть возможность опустить степень доверия для сертификата публичного сервиса, через который рассылается спам.
		</text></section>
		<section><text>
Мы ведем переговоры с вашими контрагентами (касательно технических вопросов обмена электронной почтой)
и даем рекомендации всем сторонам для повышения безопасности.
		</text></section>
		<section><text>
Может показаться странным, что мы, как сервис фильтрации электронной почты,
уделяем довольно много внимания для обеспечения безопасности.
Дело в том, что спам по своей природе существует только по причине отсутствия ответственности
за содержимое в рассылаемой информации, по причине отсутствия идентификации отправителя.
Только обеспечив соответствующие меры безопасности можно отфильтровать значительную долю спама.
		</text></section>
		<section><text>
Для входящих соединений от отправителей корреспонденции применяется множество методов идентификации отправителя
(SPF, DKIM, DNSBL, динамический анализ),
что в свою очередь формирует маркер степени доверия для передаваемой корреспонденции.
		</text></section>
		<section><text>
С наших серверов проверенная корреспонденция передается на ваши сервера только через защищенные сетевые соединения (SSL).
В качестве альтернативы мы предлагаем подключение к вашим серверам при помощи VPN-туннеля (услуга опциональна),
что позволяет вам использовать фаервол,
а также снимает какие-либо технические требования для вашего канала связи - вы можете использовать GSM-модем или канал,
зарегистрированный на физическое лицо, что позволяет сэкономить.
Вы также можете использовать несколько каналов связи с разными адресами, в том числе "серыми".
		</text></section>
	</content>
	
	<content>
		<title><text>
Уникальные технологии
		</text></title>
		<image link="101234_sm.png"/>
		<section><text>
С многолетним опытом работы в сфере информационной безопасности и телекоммуникации были найдены принципиально новые методы
выявления угроз и реагирования. Технологии постоянно совершенствуются для соответствия самым передовым стандартам (в т.ч. RFC4xxx RFC5xxx RFC6xxx).
		</text></section>
	</content>

	<content>
		<title><text>
Дополнительные услуги
		</text></title>
		<section><text>
В качестве бонуса мы предлагаем веб-интерфейс для вашего IMAP-сервера (услуга опциональна).
Ваши сотрудники получат возможность оперативно и безопасно обратиться к корпоративной почте из любой точки мира.
		</text></section>
		<section><text>
Иногда требуется "отписать" определенный адрес от множества официальных почтовых рассылок.
Для этого достаточно включить соответствующую настройку в интерфейсе управления - при поступлении письма из рассылки
оно будет обработано нашей системой и ваш адрес будет убран из рассылки.
Несуществующие и удаленные адреса отписываются автоматически.
		</text></section>
	</content>

	<content>
		<title><text>
Подклчение
		</text></title>
		<redirect link="signup.xml"><text>Подключиться »</text></redirect>
		<section><text>
При подключении вы получаете бесплатное пользование услугой первые 14 дней без функциональных ограничений.
		</text></section>
		<section><text>
Для регистрации и работы не требуется ваших персональных данных.
Ваши персональные данные могут быть затребованы некоторыми платежными системами при оплате.
В наших серверах персональная информация не хранится.
		</text></section>
	</content>
</static>
