<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="default.xsl" type="text/xsl" ?>
<root>
	<title>ПРОГРЕССИВНАЯ ФИЛЬТРАЦИЯ - Преимущества</title>
	<logo lang="ru"/>
	<topmenu>
		<item link="logon.xml">
			<logo type="lock"/>
			Вход
		</item>
		<item link="registration.xml">
			<logo type="profile"/>
			Регистрация
		</item>
	</topmenu>
	<menu>
		<item link="description.xml">
			<logo type="sheet"/>
			Описание
		</item>
		<item selected="1">
			<logo type="bars"/>
			Преимущества
		</item>
		<item link="pricing.xml">
			<logo type="price"/>
			Стоимость
		</item>
		<item link="contacts.xml">
			<logo type="people"/>
			Контакты
		</item>
		<item link="files.xml">
			<logo type="gear"/>
			Файлы
		</item>
	</menu>
	<content>
		<image link="static/af.jpg"/>
		<link link="registration.xml">Подключиться</link>
		<section>
Согласно статистике, более 95% корреспонденции в интернете является спамом. Существует масса способов борьбы со спамом: методы на основе анализа содержимого писем, статистические и репутационные методы. Большинство программных продуктов активно используют анализ содержимого. Однако существует масса методов анализа динамики взаимодействия в ходе передачи электронного сообщения, которые позволяют отсеять более 80% спама, что приводит к более точному выявлению и экономии ресурсов. Для применения методов анализа динамики взаимодействия антиспам-решению необходимо обрабатывать оригинальное сетевое соединение от отправителя, что для стандартных антиспам-приложений зачастую просто невозможно, либо значительно усложняет интеграцию. Использование антиспам-решения в качестве сервиса позволяет лучше обеспечить все необходимые условия для фильтрации электронной почты.
		</section>
		<section>
Важным аспектом является безопасность. С первого взгляда может показаться, что перенаправление почтового трафика на "чужие" сервера резко снижает безопасность передачи. Однако для поддержания необходимого уровня безопасности требуется выполнить ряд технических условий. Малейшая ошибка в конфигурации значительно снижает степень безопасности при передаче электронной корреспонденции. В нашей команде работают профессионалы своего дела. Обеспечение должного уровня сервиса - это наш хлеб. Наш сервис в качестве посредника обеспечивает постоянный контроль выполнения необходимых технических условий, вы получите своевременное оповещение в случае нарушения. Все аспекты безопасности и конфиденциальности зафиксированы в договоре.
		</section>
		<section>
Когда пользователь читает электронное сообщение, он видит имя отправителя, тему сообщения, получателя, однако все эти поля довольно легко подделать. Чтобы убедиться, что сообщение действительно подлинное и отправитель действительно несет ответственность за информацию в данном сообщении, требуется соответствующая квалификация, которой обычно обладают только специалисты в своей отрасли. Естественно, каждый сотрудник обладает своей уникальной квалификацией и не обязан изучать массу тонкостей только для пользования электронной почтой. Когда мы пользуемся автомобилем, мы не задумываемся о том, какие подсистемы задействованы для текущего режима, какие команды посылает бортовой компьютер в двигатель, какие шестерни лучше задействовать в коробке передач в данный момент... И когда случается внештатный режим, мы просто видим сообщение на табло, в некоторой степени описывающее, что именно произошло и чем это чревато. Наш сервис предоставляет подобную услугу: каждое сообщение маркируется соответствующей информацией, которая в лаконичной форме описывает степень доверия к данному сообщению. Теперь вам нет необходимости тратить свое время на изучение технических особенностей сообщения, либо привлекать соответствующего специалиста для подтверждения подлинности сообщения - достаточно проверить единственный заголовок.
		</section>
		<section>
Входящие соединения от отправителей могут использовать защищенное соединение, а могут не использовать. Но наличие защищенного соединения не достаточно для обеспечения безопасности - требуется проверить сертификат. Мы автоматически доверяем официально выданным сертификатам - они подкреплены страхованием и ответственностью регистратора. Но мы также даем возможность поднять степень доверия для любого самоподписанного сертификата, что дает вам возможность добавить отправителя в "белый" список, надежно его идентифицировав. Мы также ведем переговоры с вашими контрагентами и даем рекомендации всем сторонам для повышения безопасности.
		</section>
		<section>
Может показаться странным, что мы как сервис фильтрации электронной почты уделяем довольно много внимания для обеспечения безопасности. Дело в том, что спам по своей природе существует только по причине отсутствия ответственности за содержимое в рассылаемой информации, по причине отсутствия идентификации отправителя. Только обеспечив соответствующие меры безопасности, можно отфильтровать значительную долю спама.
		</section>
		<section>
Для входящих соединений от отправителей корреспонденции применяется множество методов идентификации отправителя (SPF, DKIM, DNSBL, динамический анализ), что в свою очередь формирует маркер степени доверия для передаваемой корреспонденции.
		</section>
		<section>
С наших серверов проверенная корреспонденция передается на ваши сервера только через защищенные сетевые соединения (SSL). В качестве альтернативы мы предлагаем подключение к вашим серверам при помощи VPN-туннеля, что позволяет вам использовать фаервол, а также снимает какие-либо технические требования для вашего канала связи - вы можете использовать GSM-модем или канал, зарегистрированный на физическое лицо, что позволяет сэкономить. Вы также можете использовать несколько каналов связи с разными адресами, в том числе "серыми".
		</section>
		<section>
В качестве бонуса мы предлагаем веб-интерфейс для вашего imap-сервера. Ваши сотрудники получат возможность оперативно и безопасно получить доступ к корпоративной почте из любой точки мира. Услуга опциональна.
		</section>
		<section>
При подключении вы получаете бесплатное пользование услугой первые 14 дней, без функциональных ограничений.
		</section>
	</content>
</root>
